請唔好太注重G20 要有兩手準備

Trump係商人出身利益優先

假設：Trump或中共以美國不干預香港事務作為條件之一，以同意協議或者要求，trump會make America great again優先，咁就香港GG

假設2:Trump與中共達成唔到協議，有可能為選下一屆總統加快做事速度比國民睇，就有利香港

一切個人猜測，因為g20可能性太多，太唔穩定，香港人唔可以投放所有希望落去，要多手準備。

唔好等G20，要諗多D方法

捱

愚見有錯請指出，大家交流

唔洗灰我只係叫你地唔好集中希望，可能同我講既野相反呢

自己既野要自己爭取唔好依靠太多其他人

Aggar
如果係假設1
侵侵同維尼deal好咗
G20之後中共就會有力氣搞鳩我地

旨意Trump個D真係無睇佢選個時SELL乜 同比美國左膠鬧乜

只能博佢反中會利用香港問題, 佢道德上完全理得你死

真
最怕係假設1之後我地好多人泄哂氣
G20要理，但都要有第二手嘅武器

可以投放一部分希望不過唔可以全部

推
個個當G20一定有事發生咁
最多民陣plan埋七一
完全無plan過之後嘅事

keep住溫度
71點都要總動員

我其實都一直有呢個疑慮，但怕打擊士氣唔敢講

浸浸唔只係商人，仲係商人+政棍，america great只係口號，其實一切會從個人利益出發，所以香港對佢只係籌碼，達到佢嘅目的就可以隨時反轉豬肚。

要有兩手準備

太多人唔了解G20同Trump，只係道聽途說，無依據

七一開始舉牌要真普選？

同意，不要將希望都託在別人上，最主要還是依靠自己努力去做，慢慢來，逐步來，這是長期的

Trump 當初 sell 白人本土派, 唔做左膠, 唔理外國苦難. 共和黨都係興保白人有錢人權利.
佢又要顧忌白人執法人員濫權打黑人/非法入境者既問題, 而且外國鎮暴打示威者都係家常便飯
支持香港都要就住就住啦

就算佢反中而家有拎香港做話題, 隨時都可以, 話達成D乜新DEAL又好, 純發癲又好,
上TWITTER唔知亂UP乜9, 話XI IS MY GOOD FRIEND, HONG KONG PEOPLE CAN CHILL, 都唔出奇

D乜9 petition, 咪照簽囉又唔駛錢, 但係唔好押重注, 條友之後亂UP D乜唔好太介意

太多人集中G20，而唔諗其他野會出事

推

要留意侵侵權力係比國會制衡
侵侵唔做唔代表國會唔會做野
侵侵做郁唔代表國會會做野

推
唔可以對侵侵期望過高

Trump係焦土，射子彈比佢就梗，但唔洗期待美軍來了，其實美軍來了之時可能港都爆埋

G20係比多次機會外國勢力再出聲明釘中國，重申多次中國係大騙子，對香港根本無落實一國兩制，就更加唔會落實對其他國家的承諾

不過G20後變數多係真

1.選舉
2.文宣戰(洗腦,反制)
3.買島

好想買島

彭斯都開到口共諜係美國入浸
美國會唔理中國就奇
美國唔理中國 中國就會侵略美國

美國本身唔太介意通過逃條
但係貿易戰局中就變成佢嘅武器之一

當然G20會點發展同應唔應該寄望落去
係絕對唔應該坐以待斃
中間要繼續做野

個人認為G20幫唔到我地太多 中共一知過左G20 美帝唔搞中共，就會大力打壓我地。

肯定會理中國，但係冷戰定堅隻秋就未知
總之keep射子彈比美國肯定無錯

不反對焦土同勾結外國勢力，最好勾結多d

Trump係癲佬太難預測

I call him King,He like it

agree

G20

你岩 要落力準備 但又唔好過份期望

到最尾乜柒都無 好影響士氣

同意

無錯，今個post無咩三毛應該係佢地連G20係咩都唔知

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

其實不嬲搵外國只能夠make noise. 作為一個國家角度去睇，香港只係一個城市，只要相關國家/國民利益唔受損，你既衝突同任何既事務係基本上唔關佢事。而trump 就更加如是，最多嘴炮幾句，未必真係有行動。

要做任何野，必然需要靠自己先，外力只係bouns.

同意，但太多人太集中G20

如果人權法案係指香港同大陸無分別，即係2047前點都會過

push

g20隨時出賣香港換取中國簽貿易協議都未定
伊朗打美國無人機美國都唔夠膽出兵
美國大選呢樣嘢影響好大
特朗普呢個時候想要既係經濟穩定
中國肯妥協你地覺得佢會為香港搞中國咩

諗法一樣

一個200萬人嘅小國

肯定唔止200萬啦

搞G20就係用嚟make noise 令中國冇面 畀trump增加談判本錢
只要中國貿易戰蝕/輸 香港就有機 再博下trump會出手
E家政府都係驚G20前香港又有大壇野 係度拖
所以G20都係一個戰略重點

多幾手準備冇咩唔好，平心而論 Trump 只有義務照顧美國利益，offer 夠吸引佢係有能耐當睇唔到香港。

G20 係其中一條戰線，但始終太多變數，大家一齊邊做邊搵新嘅路，就算是但一條斷都唔好太介懷，我哋係唔會放棄嘅！

其實係
我哋能夠做嘅就係俾美國充份利用
當然佢出賣你亦係好正常

故要諗下點先可俾佢持續利用

再講深一層就係果件事情究竟可唔可以影響到當地既國民繼而影響到當地既選舉，咁需要連任既從政者就會出聲。

其實係G20之後共共唔會再卸你